台北街頭 條仔想緊甚麼？

睇緊啲賓館招牌格緊價

你屌埋我嗰份

酸到呢！

所以咪話

勝定聖呀正字特警

勝 縮返入去你老母臭閪啦

真係一大敗北

有冇屌女輸手

喂唔係講笑, 好撚柒喎你
用日文造字有無睇點解㗎

勝手

屌女の勝手ですね

咁有無屌女輸手？

討論緊條仔 結果又畀肥絲騎劫成功

咁嘅中文程度學人教人
又歐式中文又日式漢字
最撚不倫不類就係呢啲垃圾

算吧啦你

兜得咁撚柒

睇下勝手解釋先啦 「勝手」根本冇「聖手」嘅類近含意

かっ‐て【勝手】 ［名・形動］形容動詞１ 不理會他人事物，而以自己狀態為主，有自以為是、一意孤行之意。「そんな―は許さない」「―なことを言うな」「―に使っては困る」「―にしろ」２ 在做一事時，以方便為主之人，「使い―(がって)がいい」名詞１廚房。「―仕事」２ 生計。「―が苦しい」３ 與自己有關的事物狀況・事情。「仕事の―がわからない」「―が違う」４ 拉弓弦用力的那手。一般是指右手。 うわ‐て〔うは‐〕

お前こそ何を言っているんだ

兜得你咁柒，咁你捉咩人打D唔打啲呀

我bu 你呀麼呀

聖??

中国語で話しているのに
これは日本語で正しいって
どうしても説得でねえな

英語から翻訳するといい、日本語から翻訳するといい、
中国語になれば中国の言葉だろう？
なぜその語源にまでね？

嘩，on9仔呀，係聖手唔係勝手呀柒沽碌，認字柒警

佢意思勝利呀
你地識條右咩

你係唔係過年食屎食懵你呀肥閪，你講“溝女勝手”其實係根本想表達“溝女聖手”既意思，形容人溝女非常了得咁解，只不過你係文盲，“勝”打左“聖”咁解，關乜撚野日文閪事呀，九唔撚搭八，想搵野瀨同轉移話題都用下腦make sense d啦柒頭皮，你咁撚柒，咪就係隔住個mon打飛機就當自己溝女“聖手果批囉

哎唷，條肥鳩大隻柒左搏唔到就亂咁搵野瀨真係肉酸到 繼做做小丑娛賓啦，大家睇得好開心

肥屍愈兜愈柒
繼續兜

佢條傻鳩兜唔到啦，宜家不停loop番自己堆廢話引我地笑呀

米轉移話題啦on9仔，論點係你打撚錯字囉文盲，兜唔到啦你笨7

哎唷你睇你條矮肥鳩又屈全世界屈你，肉酸到 係呀，你冇打錯字呀文盲 留係度繼續做狗俾大家玩

點解CCTVB以前個套叫<點金勝手>?

廢得過你條on9仔肥鳩大隻，柒左轉移話題當贏左，本癲狗已經將你d柒人柒事紀錄在案，遲d睇下點玩先

個個都睇到你條on9兜唔就到鑑硬黎啦，你咪係度繼續掩耳盜鈴囉

睇下? 你條on9又駁唔到loop番自己堆垃圾，米以為鑑硬講，詞不達意就可以阻到大家對你既恥笑先得架

一早覆番你啦on9，繼續做小丑慢慢兜

聖手指「在學識或技藝上有很深造詣的人」，【詩聖】、【賭聖】等也用這個意思。

辛苦得過你柒左又咁努力兜，仲俾大家當係on9 你以為咁樣可以搣甩你浸柒味咩，on99

佢條on9會屈你會錯意，跟住同你講日文

肥絲一日內連柒兩鑊
如果你有機會識左光斗做fd，你嘅人生會變成點？

錯啦，你咁撚柒，個個焦點係哂你度呀，你攞哂彩

垃圾

係 柒到7彩

肥絲狗又俾人撚

做乜影我

你幾時死

見班人盲反肥絲真係笑出聲
你塞個聖字完全唔合理啦
知唔知聖手點解架？

屌！天橋條短裙妹著緊粉紅底

柒至喊，條友真係弱智架喎

條女算係咁啦。收貨

你條廢柴，碌番去你老母個閪度未? 記住，你係一碌廢柴，係碌番去唔係行呀

柒左就認啦屌 無d骨氣
打打下中文用日文 實係啦

又耍花槍

有冇睇埋上？
咁你係連登係咪最出名五十步笑百步？

利申：不嬲唔會用晒正字，但反對吾系甘牙

勝手點會係解咩狀況、情況呀
去google吓真係咁難咩
連叫人打飛機都講錯，唔識就咪學人講日文扮威威啦，到底想整幾多大敗北呀

其實本癲狗一早提出一個事實，就係條肥鳩打錯字，而條肥鳩就不停屈人misinterpret同扯開話題詞不達意講咩日文咩狀況九搭八，本癲狗直接拆穿佢扯開話題，佢就on99話本癲狗冇駁佢論點淨係識話佢扯開話題，藉哩黎低級技巧試圖轉移大家視線，將話匙扯得越黎越遠，好天真咁以為自己會成功令大家忘記佢文盲唔識字打錯字哩個事實

柒左咪認囉
係度死雞撐飯蓋

唔好迫條傻鳩啦，佢已經駁唔到要笠水了，無得玩

小丑娛賓

佢之前有個post抄香討段失戀文？詳細內容唔係好記得

但內容將d錯字改番佢所謂既正字

後尾俾人揭發左改漏左就po番原文出黎

果時冇詳追佢個廢post，但果時碌到最後都係兜唔到自己點解改d唔改d

利申：冇追哂呢個post，唔識你，不過以事論事

本癲狗向來都係議事，nothing personal，conclusion係肥絲大隻其實係文盲，無料扮四條，次次俾人拆穿柒左都兜唔到，其實幾可連，I feel sorry for it

垃圾 死兜爛兜
點知欲蓋彌彰 愈兜愈柒

條女隻腳顯出佢老江湖啦

肥絲越兜，佢老母就越on9

成堆沙呀
拿撚住啦柒頭肥閪

高汁會然

台妹

柒撚左仲兜
諗起左輪六發

肥絲你搬龍門嘅功力真係不下689同777
仲要連日文都識

望緊紅綠燈

係咪望緊呢張海報

你條bullshitter為柒而柒，本癲狗都唔介意